Первая цифра после десятичной точки
================================

Дано положительное действительное число X. Выведите его первую цифру после десятичной точки.

---
## Формат входных данных ##

Вводятся положительное действительное число.

---
## Формат выходных данных ##

Выведите ответ на задачу.

---
## Sample Input: ##
```
1.79
```

---
## Sample Output: ##
```
7
```
